有少少厭食，求幫助

小妹讀food related science
對好多高能量食品失去左興趣
對三高食品一啲興趣都無
食飯咬咬咬咬咬又好鬼攰
已經開始唔想食野
有無人知道啲高能量嘅非肉類食品？
而家166但係wt cap死左係45升唔到
要到51先有BMI18.5
有無啲清爽又好味又高能量嘅食品介紹？

精

妖！

你要？我可以俾你？

166 45kg真係好瘦
唔好攬

真

但係我cap死左係45
食多啲又厭煩

絲打隻腳一定好正

大脾幾好肉

對波呢？

我無咩興趣食野，好麻煩，咬到牙都軟

真係嬌生慣養

咁食野係好麻煩啊嘛
同埋我好討厭飽腹感

所以琴晚發夢大肚？

見到D囡仔手腳幼過枝柴真係擔心俾人一掃會骨折斷開

處女發夢大肚真係笑死me

咁撚惡

我都驚，其實過瘦係好危險
hi一hi都會有瘀血

兔仔超可愛

好想中出條女

請望返左下隻兔仔

試下食豬腳/雞脾連皮,以前我都唔食,但人大左開始識欣賞

我唔好人獸交

唔得
油膩野會有guilty而好討厭

牛油果？

好食？
我唔是要減肥
我要增重
有health problem

珍珠奶茶都
而家飲清茶

on9
睇精神科仲實際
食野係幾撚滿足既事

試下 年紀越大越鍾意肥膏

食開啲咩？好挂念開胃嘅感覺
而家係為左maintenance先食野
好似做功課咁

食野真係好撚麻煩 煮完又要咬
咬完又要吞 吞完又要嘔

我依家都係咁
屋企冇嘢好食

真係落多少少油肉又變左唔健康
真係好似日日交Assignment咁！

食雪糕lor，又唔使咬

屌，或者直接飲魚油，高熱量又無膽固醇

食甜野會guilty
生果除外

狂食生果 越甜越好
Fructose 好快變脂肪

油膩野
炸野都唔接受
對食物無左欲望

無話食開d咩
因為我自己操野
平時一至六都係食開健康餐
自己整番茄雞胸飯 麥皮果d
所以好期待星期日放假 放縱日
果刻諗到想食咩就食咩

叫人幫又全部建議reject晒
吞精啦你

我覺得好食嘅
一日一個都增到下重架喇

high fiber又咬到煩
食得多柑又好guilty
而且唔可以做主食

食甜野就係怕肥，咁你就係想肥guilty d乜

如果係咁容易就搞掂左啦

讀完food science之後好怕甜野

我之前都好似你咁 唔食甜野，好厭甜，但有排好多餐聚 又多朋友生日 被逼食甜嘢，最後食上癮，日日晚飯後食塊cake或者餅乾，一個月重左2kg。

咁你飲果汁啦，都係肥到仆街

你咁多要求架
飲果汁咪冇fibre囉

唔討厭飽腹感 但進食真係好嘥時間

食完飯唔攰？
我覺得食野好攰

Marked!!!!

食得甜多有乜咁嚇人 可唔可以講兩樣黎嚇下我 依家食甜嘢食到停唔到口

樓豬奄尖到

我覺得運動攰d 我依家係一攰就食嘢 心情會好好

因為你一日只可以1600Kcal左右但係要吸收好多micro nutrition
如果食左甜野呢啲empty Calories就會無左啲quota

將啲嘢食拎哂去榨汁咪唔使咬

真
肚餓又唔想食野

叫人講d高熱量嘅嘢 講完又話唔食會guilty 咁好難幫你
不過建議你睇睇精神科

我想口感唔油嘅高卡食品
清爽又高能量

其實同你講食啲咩去增磅唔可以根本地解決問題 因為你係心理上覺得食嘢好煩好guilty 長遠黎講要慢慢培養番正常飲食 搵番食嘢嘅樂趣

我係懶唔想整

真，有咩可以勾返起？

糖尿
脂肪肝
肥
腦退化
心血管病

真，unbalanced好危

牛奶點睇

仲以為講兔仔

有飲豆奶做Calcium supplement
但牛奶guilty!

首先唔建議你自己食嘢 多啲同朋友一齊食

軟禁絲
無得返學無得去街

屌你仲要讀food science 成件事仲kick手

過多澱粉都係同狂食糖差唔多
唔好以為白飯/全穀類都好健康

讀左先發現會有side effect

咁多啲用豆奶打埋啲生果做milkshake飲啦

係所以飯都唔多想食
大佬，poly CHO咁肥

oh~sounds great!

protein 1g 4 kcal
CHO 1g 4 kcal
Fat 1g 9 kcal
如果你連CHO都覺得肥 咁你冇野可以食架喇wo

想知你未讀呢科 仲係食齊油膩甜嘢時，同依家嘅體重相比，相差幾多

Exactly想轉食紅米轉whole grains

無！
只不過係而家開始厭食再跌會死

轉啦 你中意最緊要

推薦：
椰子油
牛油果（點鼓油wasabi會有啲似三文魚刺身)
能量棒
果乾/果仁/花生醬 (買個時盡量簡天然低糖個啲)
果汁/豆漿
芝士
加營素(增重一流)

食煙？

飲湯

食魚正啊
Healthy!
牛油果刺身sounds Great!

豆奶+museli 做早餐又點睇？ 覺唔覺得要咬太耐？

日日都有飲

會變A cup

無糖嘅話應該ok

巴打睇黎都係讀food science

其實cho增肥效果已經係最好
Fat 同 protein唔係幾spike到insulin
如果淨係食fat 同protein de novo lipogenesis個效率其實幾差吓
相反refined carbs吸收快 insulin又spike得勁
要上磅真係食carb效果最佳 如果想上得勁啲可以少食多餐
如果要減肥就調返轉啦

咁你揀啲試吓啦～

理論上係咁
最大問題係我無食慾食啲heavy野

利申營養師
上星期有個女仔黎想減肥 傾傾下發現有eating disorder 最後我建議佢睇埋psycho

我屌你老母我就養貓既

咩兔仔得意過貓
我屌你

我都係aim營養師
不過master好似好難
我sem 1 3.67gpa
唔知追唔追到

我就養兔嘅
兔就係可愛過貓

你食左隻免佢就會肥

我都覺 成日無胃口
食野真係好麻煩
再係咁真係唔得...

屌你

似強逼症

上面個清啲suggestions唔錯
豆奶奶昔
豆好麥皮

屌你老母扮人妖真係咁好玩？

唔洗同樓主講理論架喇佢自己讀food sci都識唔少 厭食嘅人好多時就係知得太多 跟住個mindset錯錯地就出事

唔好咁過份啦
我放隻假你放個真嘅

逼自己食

唔想晒時間落食野度

真食餐飯就住就住好辛苦
不如唔好食

你加油啦 我gpa仲低過你

我驚keep唔到on9 teaching真係弱智

太輕太重對做營養師黎講都唔係幾好
啲人總係覺得營養師就要食得好健康 身形又要標準 雖然我覺得佢地都on99嘅 不過希望呢點可以成為你培養番正常飲食嘅動力啦

真
當我知得太多出面啲仆街野之後都唔太敢出去食
好多都落咗精煉植物油同hidden sugar
想食得健康真係要靠自己煮
有時懶得滯唔想煮當做下intermittent fasting算

Fasting到無肝糖fatigue又好似好影響工作

讀food science走黎問連登仔food related problems

唔係應該調番轉咩
再唔係問prof啦

多謝師兄指教

樓主可唔可以分享下有咩仆街野？
想食少d野

佢係心理問題呀

不過營養師食得唔健康身型唔標準會唔會好冇說服力

唔撚好啊
無食慾真係慘過要減肥

樓主問“有無啲清爽又好味又高能量嘅食品”

心理問題?

算一半一半啦

屌之前啲肥西呀 話我咩營養師咁鬼瘦明明我BMI就正常 我心諗唔通要好似你咁肥咩

你會唔會食齋？

慣咗就冇事了
如果係行緊lchf更加唔怕 成堆ketone bodies做緊fuel

去到ketone果下已經係透支左啦喎唔驚休克？

普遍人係會咁諗嘅但我都識啲肥得黎都有料嘅

唔會囉 牛咁撚好味

食齋好難照顧啲micro nutrition
我都唔打算

絲打
知唔知咩野食最容易吸收可以增重
我168cm但係不斷係44同46之間徘徊
好鍾意食野，但就係吸收唔到

如果平時冇咩太大體力勞動真係咩事都冇
同埋protein同triglyceride都可以拆做glucose吖嘛
血糖係會保持喺個steady level

不過又咁講 有段時間增緊肌 食得太多蛋白質 對肉失去左少少性趣 個排覺得啲菜好撚好味增完之後就正常番

玩我咩，我咪同你一樣

high protein diet for muscle strengthening?不了

係姐拆muscle本身都會有fatigue嘅side effect,無咩事都唔想

我諗你讀food science 會知

你唔厭咪食多啲肉飲多啲酒囉

其實想增磅可以食曲奇同飲朱奶
唔好飲酒

Fasting其實拆少咗muscle喎
汁:

你fasting咁多日？
唔辛苦？
我係又唔喜歡飽又唔喜歡餓

如果食 multivitamin supplement呢?
想知food science 嘅人點睇

肯運動就會對高能量食品有興趣

好危險，你食錯左會有toxicity， 認為食單一維他命補給品好啲，易控制

最長72hrs 平時都18/6
fast嗰陣個人特別精神
唔知係咪關ketone事

有做muscle strengthening

餓親又好辛苦
個人而言唔了

但係唔係test過 approve左先推出市面比人買架咩

佢test過唔代表你唔會食多左
唔清楚就食過量左可以大出血

樓主有冇睇yellopenrice 啲野幾正架

之前睇youtube有個台灣營養師一日一餐
好似好正咁 慳番好多錢同時間

但係我見好多人去到咁上下會變番正常一日三餐
你係諗住成世人都係咁 定係到左某個目標就停?

上次想食ivan the kozak同意大利果間都full左

荷包都會大出血見過唔少人每個月洗勁多錢買supplement

其實正常飲食多數唔洗理食齋真係好麻煩

我都係最想食呢兩間 個蘋果pizza

唔食嘢個肚唔叫咩會唔會頭暈血糖低咁

利申：食嘢食到好似暴食症咁尤其每次上堂之前因為個肚好易肚餓有聲，勁尷尬

之前食黃店完全唔guilty,係無得返學先開始煩食野

會啊，其實唔想食野唔係好事

換過角度諗，慳返好多時間同埋錢

個肚叫唔會想食嘢去填飽個肚咩？

成日想知點解有人會唔想食嘢，肚叫想食嘢係自然反應，好撚鐘意食嘢食到宜家要慢慢學縮胃

咁講我係肚餓但唔想食野加上有脫脂嘅Heath problem.係地獄

唔知呀
自己本身就係食肉獸 一餐誇張起嚟可以食一磅肉
同埋煮野成日落好多油
有時全日都可以keep住唔餓
真係餓到頂唔順咪食返囉

一磅肉好多咩

要唔要試下食兔仔?

一餐嘅話好多

450g好多肉架喇算 仲大過出面食塊大牛扒

唔知一隻兔仔嘅肉有幾多磅呢

我一星期份量

唔好咁啦

btw兔仔算唔算野味

講緊差唔多兩塊8oz牛扒喎
我仲要揀fatty cut e.g. ribeye嚟食
唔通巴打可以一次過食到1kg

1kg唔得
不過如果有人餐餐請我食兩塊8oz我可以啊

之前去旅行見到
其實我屬兔 心痛左一下

其實我都鐘意貓

圖入面係兔肉wor 關貓咩事

我唔理 我屬兔 你唔可以鍾意貓

巴打原來咁好胃口
我都係fast咗3日先食到咁多
日日咁食真係食到破產

巴打皮下脂點？

我胃口係depends on d野食好唔好食
如果係白烚瘦肉我一啖都嫌多

177 63kg(痾左屎 未痾加番1kg)

Me 2
雞胸瘦肉狗也不屌 嚡到呢
烚菜反而ok 我次次都淋勁多橄欖油上去 真心好食好多

橄欖油陣味我覺得好噁心

btw善用不推文

點fast到咁多日？
胃唔痛？

Fast之前食多啲油膩野
唔好食碳水
Fast嗰幾日我淨係飲水同齋啡 個胃咩事都冇
定期補鹽 輕鬆渡過

我175cm
都係得48.5kg

樓主好肥

我寧願肥啲， 健康是最美

飲加營素得唔得，唔洗咬，又好飲

係邊到有啊？

我同你好似 基本上唔係出街同人食 我都只會求其食啲野落肚 以前好中意食 但自從之前有少少情緒問題加本身腸胃差就對食物嘅慾望少左勁多

3個都有加埋做運動
個陣有重到，但係一個腸胃炎就收咗皮

負皮你個肥婆

萬寧、屈臣氏、藥房
雲呢拿味，幾好飲。記得先落水，再落粉，咁先唔會痴到一舊舊。用暖水，唔係熱水

感謝sis

你真係好得閒
次次咁快回

唔一定，等緊食飯所以先咁得閒，中午比較忙。不過自己開嘅post唔覆好似好衰

唔洗客氣。你就好，我份人就太為食，返工五年肥左30磅

試下睇套叫孤獨的美食家嘅日劇？
見到人食得好滋味可能自己都會想食多啲

我頭先餐飯又係食得勁少
好大壓力

你頭先食咗幾多嘢

一碗飯，五十克左右雞，3/4碗菜

唔算太少啦
我有時都會食得少
試過同女仔食飯我食唔曬，佢幫我食埋

算死唔去，但係我係要食超過正常500Kcal先增到磅喎點追？

食多餐

近排啲人少左出街留喺屋企冇乜消耗
試下喺屋企做下運動？出下汗會肚餓啲

推薦即食雞胸
又無罪惡感，又好食

可能都有關，之前返學日日食黃店無呢個煩惱，雖然都係 under wt但係起碼無厭食。

肉…肉真係唔多想食添…

咁穀類+牛奶+原味乳酪
(((有興致可以加啲水果

上面有巴打建議咗無糖豆奶燕麥同埋水果豆奶昔，我諗可以try下，已經買左

襯後生有本錢要食多啲
依家接觸好多老人家都一堆病係身
好多正嘢都無得食

rich

命苦～～

唔記得咗打返個水印㖭